發明菠蘿腸仔果個真係罪大惡極

大食會幾個都整菠蘿腸仔

Hea 你班仆街姐
就算呢個世界無腸 無菠蘿
要hea整 一樣會有第二種罪大惡極啦
用下個柒腦啦

渣架

起馬都整鹵水雞翼啦

烚魚蛋

魚蛋雞翼湯

但係好食喎

好老實講菠蘿腸仔起碼食剩左都叫易吞d

小六畢業就成日想扑處女，而家啲細蚊仔真係早熟。

又唔好咁惡

我都想知邊個發明
真係食到我見到都反反地胃

但響大食會整得出菠蘿腸仔D人直頭連柒腦都無

擺明閪痕,摟屌
不如用D食剩嘅菠蘿腸仔止住痕先

芒果火腿

巴馬火腿蜜瓜?

一舊菠蘿一條腸，冇料理過就咁串埋一齊難食到

用新鮮菠蘿先大罪
用罐頭都話

菠蘿腸仔要切太煩
魚蛋 燒賣
以前小學雞大食會淨整呢2味
唔夠仲可以落小食部買

有咩問題 係夠膽就出聲屌

想當年有同學次次大食會都整牛仔骨